有無人返工試過俾人吹大咗

我
個個以訛傳訛，返咗兩個月，有啲又話我做啲嘢唔錯，有啲又話我好勁，又話我跟咗邊個邊個做徒弟，搞到老細都走嚟話 聽講你好做得嘢 跟住佢哋又係咁攝啲嘢俾我做，又話咩信得過你
我真係wtf 我自己有幾多料好清楚，可能咁啱有一兩樣嘢做得幾好就俾人吹奏，依家返工壓力大到 但又唔想人哋失望，我可以點

你擺明被人當水魚塞你做野啦
話你醒嗰啲門面野咋

你都傻
我諗正常人一般都會唔抵得d做到嘅人囉
佢地講下d客套說話你個on9仔就信到十足
你fg?

咁低招樓主都睇唔出

反話咋 暗中已經屌緊你

喺到都見到你
但另一個同我同期無人讚過佢

佢哋同我崗位唔同，唔會唔抵得我

我仲要係唔識say no嘅人

我都係廢柴一個

on9 -.-

好羨慕你

羨慕 what

返工無嘢做

冇野做好慘架
日日都要思考人生

ching做邊行啊

因為佢仲傻過你